巨乳婚攝師現場與男賓做愛 還到樹邊尿尿及咒罵新人家族

美國一名婚禮攝影師梅塔(Katherine Leigh Mehta)在上周六的一場婚禮上，進行攝影工作，但她卻與一名男賓客直接在空房間裡做愛，還到戶外場地的樹邊放尿，更大聲咒罵新人家族，要他們去死，最後梅塔被警方逮捕。

據英國《太陽報》報導，梅塔於周六在德州一處婚宴場擔任婚攝工作，但在現場一名保全接獲通報，發現梅塔在一個房間裡，正在和一名男賓客做愛。保全當場把梅塔請出去，但梅塔卻跌跌撞撞地走到戶外場地噴水池，開始大叫咒罵：「你們全家人都在聖誕節之前死一死，你們所有的女兒都會死，你們都會死，去死吧！」梅塔甚至靠近一棵樹，當場放尿。

之後家屬報警處理，梅塔也隨即被警方逮捕，周日獲得保釋，警方認為事發當時，梅塔有飲酒並混藥物吞下。但梅塔的父親不相信女兒會出現這種行為，她的姊妹更是為她辯解：「她當時在不知情的狀況下喝下烈酒，之後她跑去外面，更發現有兩名怪怪的男生要靠近她，準備對她做出不利的事，於是她大叫，企圖尋求支援，但最後整個情勢反轉，所有狀況都對對梅塔不利。」

另外報導指出，梅塔除了是婚攝師，平時也兼差當泳衣模特兒，以「Max McIntyre」藝名上傳影片到YouTube。

當我有講過

即刻上youtube search 「Max McIntyre」

好！想！屌！

我一定有講過

痴撚線

我代樓下屌哂

香港婚攝連飯都無得食

快點

個男賓客就正啦

好似好撚淫

好明顯呢單就係男賓客落藥屌女啦，唔使審可以結案

女權撚呢

快！快呀！

去飲可以扑到咁正 幸福賓州

點解分到咁開

快啲排隊

絕對有講過

假波

假波but我屌

屌到佢閪皮都甩!!!!!!!

比人落藥

片?